你話娛樂台冇PR係度真係冇人信

成版唔係 ViuTV, 193, Error, Mirror 就係姜濤，日日來來去去三幅被，做打手都專業D啦，定係娛樂圈得呢返堆淨?

居然反viutv, 你係五毛pr

你準備定自拍、自唱錄音、跳舞片先好踩佢哋
一大班人衝入嚟叫你咁做個時，可以兩手準備